[台灣留學grp] 招台灣留學生入grp吹水圍爐

呢個group希望可以召集喺台灣留學 不論讀書/exchange既朋友
無論你係北部 南部定中部既學生 都好歡迎你加入

大家或多或少都會掛住香港 話晒都叫做離鄉別井 又可能會有d唔習慣
希望呢個group可以聚到一班同聲同氣既香港同學

至於活動方面呢 就要視乎大家而定 主要都係集中喺週末同假期
可能約出黎食飯 睇戲 唱K boardgame之類
希望大家香港人可以聚埋一齊 玩得開心
要知道你並不是孤單一個

入wtsapp grp前可以填form先(只要係學生就ok)

或者可以入tg grp (但係好似冇乜人用tg)